若初選經費不足，民主動力要為宣傳不足負責

離初選日期得番三個星期，網上眾籌不到兩成

民主動力你無嘢呀？到底你哋有無好好哋宣傳過初選嘅眾籌？

今次會參選嘅素人都已經間接咁為個初選宣傳緊啦

立場姐姐話隨時初選係香港最後一次真正選舉

喂，民主動力，咁樣HEA做，係咪應該退位讓賢？

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

大家快d幫下手

推

群眾集資 link

有無諗過係我地唔想俾？
點解係我地幫泛民埋單？

有唔少素人參加初選，用初選趕走泛民政棍

其實有好多本土同素人參加

係呀！要令初選結果本土同素人勝出，泛民就要服從初選規則

班泛民政棍一年袋百幾萬 你叫我地打份牛工既捐
成日做柒野又要我地糾正先識改 跟住就你地就喺度「百屌成才」咁打晒飛機
有無本土都係咁話
你捐埋我個份

係咪應該要宣傳要在任泛民議員負責埋單同提供資源至啱？

個問題係點解呢樣野係我地市民去諗？唔係想選個班人去諗？

睇下有幾想自己心目中嘅人入到議會，但我屌嘅唔係參選嘅，而係攞咗個初選嚟做嘅組織

搞次初選
錢又要問市民攞
機又要問市民捐
有素人想選工能組別 泛民一係就避初選(葉建源) 一係就迫退(體藝)
宣言又唔簽
你不如諗下個問題係宣傳唔夠 定係得唔到信心

不如我幫你諗埋最公道既方法啦
個三百萬由所有參加初選既人既人夾 或政黨預付
之後成功當選既議員平均用薪酬補返
fair?

但你會唔會諗個初選係屬於選民，而唔係屬於泛民？
若果選民唔想再投泛民，就應提名同投票比其他候選人。

所以我都認為當有候選人話參加初選至會有人理
但其實候選人同政黨咪又一樣要向選民籌經費？

老實講 捐俾政黨呢樣野我無咩所謂 美國都大把donation to Republicans/Democrats
但香港班泛民咁柒你捐得落手咩
再講美國佢地自己初選都係用自己黨啲資源
候選人campaign都係用自己經費
香港就所有野都用市民既錢 市民既資源
連宣傳都要樓主呢啲市民自發幫手 (唔排除你係係議助)
啱啱去咗黃碧雲fb唔見有一個po係宣傳初選眾籌
不如你叫會參加初選既人做個榜樣捐返幾皮先啦

由始至終你覺得我呢個PO係要捐錢比泛民，無得好講

哦
反正你呢個po推唔郁都知無人有興趣捐啦
你慢慢幫佢地抬橋